依家警察係咪見到唔順超就可以拉？

旺角單野好誇張，人地無帶口罩拎手機影下警察，你警察就可以隨意禁住人然後抄人地書包？再搵幾條罪告人地？？？以後見到警察真係調頭走...仲惡過黑社會。香港人仲有冇人權呀？條街以後警察行晒啦....不如直頭宵禁啦。以後唔比香港人行街消費，你警察行晒佢啦....

原本正係對班防暴同埋管理示威個班反感。
原來成街巡邏個班都係咁樣執法。
以後見到警察真係調頭走....咁樣執法啤下佢容乜易又比佢拉番警署砌你幾條罪....

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

小市民覺得生命受到威脅